各位手足雷神系日本贏到開巷你地知唔知道

睇佢跑呢幾年，真係開心好多，雖然偶有失靈（可能背後操縱），但其他睇佢可以輕易一日贏4、5、6場，真係唔賭都覺得過癮！以後？睇埋晒啲二三流嘅騎師輪流開飯，真係無晒胃口呀！香港馬迷一大損失，日本馬迷真係執到寶喇呢次～！

屌8月11，12我係日本
但係無馬有雷神份